各位巴打香港最想屌嘅女藝人係邊個？

如題

想知棋靈王想屌邊個

朱晨麗

謝安琪 10年前

鮑姐

汪明荃

sick ball

大面bella

李詩韻

朱千雪

簡淑兒

馮盈盈

欣宜

ching sick d野

貪佢夠軀風？

蘇施黃

佘詩曼

點可以無heidi

姚樂怡

平過男人

好多中女都好想屌
但唔記得名

肥苟

ali